元朗係咪有白衫人Again???

元朗係咪有白衫人Again???
有冇人fact check ????

推

有冇元朗巴打?????

應該係 唔好落單

夾份坐的士

南亞搶嘢！唔係白衫人

好似係普通罪案

唔確定都可以開個post

係現場 打劫案